有無人救下佢

落雨濕濕係車頂好慘

咁嘅相你都好意思post出黎